想俾呢條女一野搾爆...

快點搾爆我..

慘 冇人覆TT

is.

睇嚟大家已經睇到悶

米鳩拉

拉

非

你無憾啦⋯⋯俾條仔搾爆

已經習慣咗睇樓主嘅post 唔睇唔c伏

仔都岩

我想揸爆佢

米色拉

見到開post嘅acc名 拉

你爆咗所以佢插你

米癲拉

你唔想？

寧願你po定仔
個個咩彩真係嘔心到

彩都幾正的

成隻厲鬼咁

咪又係雞

樓主是基